\documentclass[9pt]{./src/developercv} % Default font size, values from 8-12pt are recommended
\usepackage{multicol}
\setlength{\columnsep}{0mm}
\usepackage{lipsum}
\begin{document}

\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
	\vspace{-\baselineskip}
	{ \fontsize{16}{20} \textcolor{black}{\textbf{\MakeUppercase{Jorge Álvarez}}}}
	\vspace{6pt}

	{\Large Software Developer}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.2\textwidth}
	\vspace{-\baselineskip}
	\icon{Phone}{11}{696943843}\\
	\icon{Linkedin}{11}{\href{https://www.linkedin.com/in/jorgealvarezpb7/}{/in/jorgealvarezpb7}}\\
	\icon{Globe}{11}{\href{https://alvarezjorge.com/}{alvarezjorge.com}}\\
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
	\vspace{-\baselineskip}
	\icon{MapMarker}{11}{Madrid, España}\\
	\icon{Envelope}{11}{\href{mailto:jorgealvarezpb7@gmail.com}{jorgealvarezpb7@gmail.com}}\\
	\icon{Github}{11}{\href{https://github.com/jorgealvarezpb7}{github.com/jorgealvarezpb7}}\\
\end{minipage}

\begin{minipage}[t]{\textwidth}
	\cvsect{Sobre mí}
	\vspace{-6pt}

	Entusiasta respecto al diseño, desarrollo de páginas
	web y de software que mejore la usabilidad de los sistemas
	e integre los procesos empresariales.
\end{minipage}
\hfill

\vspace{4 pt}
\cvsect{Experiencia}
\begin{entrylist}
	\entry
	{11/2025-Actualidad}
	{Full Stack}
	{Whizzes}
	{\vspace{-10pt}
		\begin{itemize}[noitemsep,topsep=0pt,parsep=0pt,partopsep=0pt, leftmargin=-1pt]
			\item {Desarrollo y personalización de e-commerce en Shopify para thebalancelab.es, incluyendo adaptación de temas, configuración de la tienda online e integración de funcionalidades comerciales orientadas a la venta.}
		\end{itemize}
		\texttt{Shopify} \slashsep \texttt{Hydrogen}
	\vspace{2 pt}}
\end{entrylist}
\begin{entrylist}
	\entry
	{01/2025-06/2025}
	{Junior Full Stack}
	{MELIT}
	{\vspace{-10pt}
		\begin{itemize}[noitemsep,topsep=0pt,parsep=0pt,partopsep=0pt, leftmargin=-1pt]
			\item {Durante mis prácticas empresariales, recibí una capacitación en JHipster, una herramienta que combina Spring Boot y Angular para el desarrollo full-stack de aplicaciones web. Participé en el desarrollo de una aplicación para la renta de coches, enfocada en la gestión vehículos y usuarios.}
		\end{itemize}
		\texttt{Angular} \slashsep \texttt{Spring Boot}
	\vspace{2 pt}
		\begin{itemize}[noitemsep,topsep=0pt,parsep=0pt,partopsep=0pt, leftmargin=-1pt]
			\item {Asi mismo ayude en el desarrollo de front-end en un proyecto para captar y vender pisos de una inmobiliaria.}
		\end{itemize}}
\end{entrylist}

\cvsect{Proyectos}
\begin{entrylist}
	\entry
	{ \textbullet\ TypeScript \\ \textbullet\ React \\ \textbullet\ PostgreSQL}
	{Send Invoice}
	{\href {https://github.com/Jorgealvarezpb7/SendInvoice}          {github.com/Jorgealvarezpb7/SendInvoice}}
	{Aplicacion web de facturación que permite crear, gestionar y emitir facturas digitales de formato PDF.}
	\entry
	{ \textbullet\ Java \\ \textbullet\ JavaFX \\ \textbullet\ SQLite}
	{CRM Puntos y Descuentos}
	{\href {https://github.com/Jorgealvarezpb7/Client-Rewards}          {github.com/Jorgealvarezpb7/Client-Rewards}}
	{Aplicación de gestión de fidelizaciones que permite a las empresas administrar puntos de clientes y para convertirlo en descuentos. Incluye módulos de clientes, inventario y ventas, con una interfaz intuitiva.}
	\entry
	{ \textbullet\ JHipster \\ \textbullet\ Angular \\ \textbullet\ Spring Boot}
	{Rent A Car}
	{\href {https://github.com/Jorgealvarezpb7/RentACar}          {github.com/Jorgealvarezpb7/RentACar}}
	{Aplicación web de alquiler de vehículos que permite a los clientes buscar coches por categorías y características específicas mediante filtros avanzados. Incluye sistema de reservas en línea y procesamiento seguro de pagos.}
\end{entrylist}

\vspace{-10 pt}
\cvsect{Educación}
\begin{entrylist}
	\entry
	{02/2024-02/2026}
	{Grado Superior en desarrollo de aplicaciones web}
	{UNIVERSAE}
	{Madrid, España}
	\entry
	{02/2024-06/2025}
	{Grado superior en desarrollo de aplicaciones multiplataforma}
	{UNIVERSAE}
	{Madrid, España}
	\entry
	{02/2015-04/2019}
	{Licenciatura en Citotecnología}
	{Universidad Arturo Michelena}
	{Venezuela}
	\entry
	{09/2009-07/2014}
	{Formación básica-bachillerato}
	{Colegio internacional "Los Robles"}
	{Venezuela}
\end{entrylist}

\vspace{-10 pt}
\begin{minipage}[t]{\textwidth}
\cvsect{Skills}
\vspace{-6pt}

\begin{minipage}[t]{\textwidth}
		\textbf{Lenguajes:}
		Java, JavaScript/TypeScript, HTML, CSS.
	\end{minipage}
	\vspace{-1 pt}

	\begin{minipage}[t]{\textwidth}
		\textbf{Frameworks:}
		Angular, React, Spring Boot, Tailwind.
	\end{minipage}
	\vspace{-1 pt}

	\begin{minipage}[t]{\textwidth}
		\textbf{Tecnologías:}
		SQL, Git, Docker.
	\end{minipage}
\end{minipage}

\vspace{10 pt}
\begin{minipage}[t]{\textwidth}
	\cvsect{Idiomas}
	\vspace{-6pt}

	\begin{minipage}[t]{\textwidth}
		\textbf{Español - }
		Nativo.
	\end{minipage}
	\vspace{-1 pt}

	\begin{minipage}[t]{\textwidth}
		\textbf{Ingles - }
		C1.
	\end{minipage}
\end{minipage}
\end{document}


